###### ПИбд-21 Фролов Рафаэль
# Лабораторная работа №1
### Комплектующие:
Моему компудахтеру 8 лет так что не удивляйтесь)))))))))))))))
* #### ***Процессор:*** 
#### DualCore Intel Core i3-3220, 3300 MHz (33 x 100)
Мало наргевается, хороший разгонный потенциал. Для 12 года вообще нормально
* #### ***Видеокарта:***
#### Видеоадаптер ASUS HD7770 Series (1 ГБ) 
Карта слабая, но менять ее не думаю пока,потму что для такого проца и материнки и такая пойдет
* #### ***Материнская плата:*** 
#### Gigabyte GA-H77-DS3H (2 PCI, 2 PCI-E x1, 2 PCI-E x16, 1 mSATA, 4 DDR3 DIMM, Audio, Video, Gigabit LAN)
Мат плата норм,даже выглядит красиво.
* #### ***Твердотельный накопитель:*** 
#### Высокоскоростной Внутренний твердотельный накопитель SAMSUNG 860 EVO SSD 250 ГБ SATA 3
Быстрая передача и обработка данных.Лучшая МОЯ покупка для усовершенствования данного ПК
* #### ***Оперативная память:*** 
#### Kingston HyperX KHX1600C9D3/2GX 2 ГБ DDR3-1600 DDR3 SDRAM (9-9-9-27 @ 800 МГц) (8-8-8-24 @ 711 МГц) (7-7-7-21 @ 622 МГц) (6-6-6-18 @ 533 МГц)(4шт)
8 гб мало ,но терпимо.
* #### ***Кулер для процессора:*** 
#### Deepcool GAMMAXX 300
Тихий. Выигрывает по температуре по сравнению с дефолтным
* #### ***Гибридный диск:***
#### ST31000524AS ATA Device (1 ТБ, 7200 RPM, SATA-III)
На нем перестала работать система,но 8 лет службы тоже пойдет.Работал, кстати, громко.
* #### ***Блок питания:***
#### AeroCool VX-650 650W
Тихий и мощный
* #### ***Корпус:***
#### INWIN MG134BL black ATX 6120647
Корпус очень стильный и прочный.Даже спустя 8 лет он мне реально заходит.
***Особонности данной сборки:***
Я зачем то поменял все кулеры. 
